[劣食]中秋有五仁月餅 新年有嘉頓什餅

其他節日有咩代表

端午節有果蒸傻

糉，有啲咩健康五仁糉又係食到口行行

鹼水傻

盂蘭節有豆卜芽菜

聖誕有火雞

好食喎